今日雙十一光棍節一於上淘寶買平嘢

朋友喺IG po左個story，擲地有聲，想喺度repost俾大家睇下：

// 我屌你老母死港豬，講撚咗好多年話今日係英國同英聯邦國家嘅「國殤紀念日」，11月11日係第一次世界大戰停戰嘅日子，本應係記念戰爭中嘅死難者，尤其係曾經為保衛香港而死嘅軍民，而唔係上淘寶買平嘢呀屌你老母！//

// 再者，上年嘅今日，正正就係「黎明行動」嘅第一日，上年嘅呢個星期有幾多手足為咗保衛香港，前仆後繼，傷痕累累，人生盡毀？淨係呢一個星期所發生嘅事，西灣河槍擊、中大保衛戰、理大圍城戰，足以記於香港史冊，亦係好多香港人不可磨滅嘅痛苦集體回憶。//

// 如果再有撚屌喺度話今日「光棍節」要瘋狂買嘢乜乜柒柒，Sor9ry，都係當大家唔撚柒識算數啦（Unfollow啊Block啊乜柒都好），你有你繼續追逐繁榮安定爆買內循環經濟南柯一夢，我有我繼續做我嘅香港人，大家各不相干。//

// 完。//

人民幣升到咁 本土消費啦